(電腦白痴)求巴打幫手睇睇個LIST夠唔夠做

小弟個friend想砌部機用模擬器玩手機game同睇劇用
佢希望同時做到呢2樣野但唔lag機
大概要求如下:

1. 3開 or 4開android模擬器掛隻手機game
2. 同時上網睇劇/波唔會lag
3. budget $5000左右

我上悠二個網copy左個budget $5000 list黎
希望各位巴打幫手睇睇

ram轉16gb好好多, 其他好夠做

copy完又要問得唔得 咁你copy條list黎做咩

2600x上ab320 仲要技姦

莫講隻1050ti 單扇 已經有小小問題
屌你老母個箱... 單扇外面289$ 加$到319$送多隻12cm扇 320$夠你買殺龍2led 扇 atx箱

屌你老味...成條清貨list黎既

買d清貨版x370

Rog strix x370好似$999

嘩屌 望左陣都硬係覺得有d唔妥
2019都黎緊仲要無ssd

A320 1050ti